其實行山都幾多黃人喎？？？

都好多有幫手搵個女仔

平時連登仔又屈行山多廢老